(文盲勿入)用緊3hk 未完約想upgrade

番tg or wts thank you